做gym練胸真係練到好絕望

本身真係好瘦，每次做胸真係完全唔覺有發力
做啞鈴卧推，單邊6.5kg 10下隻手已經累，個胸卻係完全冇感覺
就咁郁胸肌係識郁，但一用啞鈴就好似手出哂力

有人話用最輕啞鈴試下個感覺
但都係覺得個胸冇發力
又有人話太輕根本練唔到胸，但問題係我6.5kg隻手都己有累左先，廢過女人

到底應該點練
我100%有鎖胸，有個做開既朋友話姿勢冇問題
但佢話佢都唔明點解我會話個胸冇發力

不如試下fly先

嘗試做好膝上壓 掌上壓先
欲速則不達
係鎖背唔係鎖胸 收好肩胛骨有利胸部發力

用機做chest press

唔該哂建議
但我又想問
雖然冇感覺到胸肌累，但見到做完個下係有漲到
其實係咪代表都係有練到？

同意
做掌上壓先 練下發力

試下用butterfly 機 OR cable 夾胸 用輕重量做就得
夾胸感受度應該最好

同埋dumbell做胸上個陣唔好伸直哂隻手 要微曲 如果唔係關節會食哂啲力 對關節唔好而且個胸感受低

肌肉量低 手臂較胸肌發達 手臂發力為主而感覺唔到胸肌發力係正常 胸肌負責將上臂由側邊拉近軀幹 只要你有做到呢個動作 咁唔多唔少胸部都一定有發力 例如你直立於地面上 你唔會問你對腳有冇發力 你個人抵抗住地心吸力咁對腳一定有發力穩定個人
只要你姿勢正確慢慢就有成果

首先問下自己食得夠唔夠
食7操3

心態上唔好心急
冇野係可以一步登天
多啲做唔同既重量 睇下邊個重量個感覺會岩啲

有機會係手太廢
個陣我5kg都推唔到
可能你要操左手臂先
等手有返咁上下力量先
操胸就開始會有feel

我同你一樣 一開頭用錯曬手力 推到勁重 隻手好粗 但個胸唔大 自己知有呢個問題但唔識改善 後尾有高人指點而家搞掂返
基本野唔講 然後試下玩輕d 每一下個胸發力先 做掌上壓都係 我慢慢練左一年執返正

搵教練指點下,有時細節位唔係專業教練都唔知你錯乜
或者本身你天生胸肌比其他位較弱,都會有咁既情況

用fly 用bar做啦
錯姿勢有排你跟手尾

利申絲 舉到10kg

我都係
bench press 停左係兩餅半好耐 都未上到3餅

玩野咩師兄

你都冇胸 又點會feel到發力

假設你姿勢冇錯（挺胸+夾背+沉肩）的話，就可能你手太弱，因為雖然係推胸，但手都有輔助支撐既功能，個重量對你隻手黎講太重，但對胸黎講太少。解決辦法有兩個，第一練大力隻手，第二試下用重少少+再研究下姿態係咪真係正確，咁樣理論上會hit到個胸。

或者可能先做幾組器械飛鳥，先warm up左個胸(pre-exhaust)

我個陣係公園45度隻手頂住條低杆 個腦諗住隻手唔用力夾個人上黎 突然就開啟左

新手玩多啲機先
推胸機 蝴蝶機(夾胸)之類

手攰係邊到攰先？三頭定虎口 有時手掌握dumbbell個位放得唔好會搞到虎口位肌肉好攰 胸未力竭但手已經冇力捉dumbbell

練極都係得知個吉

唔係做得重就大得快

練shoulder先

唔推個半月唔好上黎叫春

真

1. 鎖背唔係鎖胸
2. 過程要諗住個motion係將你個二頭-手肘拉向你個胸嘅方向，唔係推直隻手就算

6.5kg ...

做翻200下掌上壓先講啦，咁都feel唔到胸用力我幫你含

用機做 唔好用自由重量
玩好左機之後先用啞鈴

啱啱接觸健身冇耐
上年有連續做三個月gym
嗰陣同你一樣問題 練胸用30lbs推
但永遠練完成日胸 除衫望個胸都好似冇漲過咁
亦都係問過好多大隻巴 我個動作係冇錯嘅
跟住後尾冇再做 但我今年頭嗰陣有間唔中做掌上壓
做掌上壓嗰陣感受下夾實個背 升上嚟嗰陣夾胸
你會明顯感覺到個胸係會扯一扯
以家去返做gym feel到臥推呀 做任何胸嘅動作
個感受度都大左好多 以家做完漲卜卜
我覺得可以用埋cable去做夾胸 個感受都幾大
同埋可以試下用史密夫機先
固定軌跡好似話會容易捉到個感覺？
唔好心急 得閒喺屋企上網做下掌上壓
捉唔到個感覺就上網睇下啲片 有教學
加油巴打！

誇張講鎖背係要肩胛骨夾筆點推胸都唔好比佢跌落黎

有無machine
做左先
建立孤立用單一肌肉發力集慣
建議machine fly 夾胸肌
因為算係單關節動作 完全用胸
新手期machine放係訓練前幾個動作
後幾個先用free weight

之後熟練先大部份free weight
因為dumbbell初頭用太多其他細肌肉平衡
做果陣缺乏穩定性 影響你孤立用胸肌發力

姿勢錯或者錯誤使用手臂發力
所以啲力先用哂隻手做代償
咁個胸都唔駛點出力又點會有feel呢

好過肥仔做，想做掌上壓都做唔到，唔好話feel邊度用力

應該真係用錯力
你唯一要做既野就係放鬆對手
當你放鬆對手個身體就會搵另一啲野去接實個啞鈴

一係錯姿勢（某程度你做岩姿勢好難用唔到個胸）一係太輕

warm up都at least 10kg
6.5kg 應該做緊物理治療

成班on9走入黎笑新手做得輕
咁啲人bench press3餅係咪可以笑7你復健？

真 邊個無做過新手 一開始就舉10kg先係on9 一定唔係胸用力

On9仔先會鬥大力

我係絲
平時一邊舉8kg

認真問用bar會唔會好啲？
我兩邊手唔平均 用bar feel到一邊大力啲

如果兩邊唔平均理論上係用啞鈴好啲
用bar有機會有一邊胸借咗另一邊力

我覺得有機會係佢意志問題
我成日都覺得自己唔夠力，但係有人睇住鼓勵又真係可以做重d
意志力好似重要啲

有人睇住大膽啲
我一個人練開
都唔係咁敢試brench press pr
驚到時冇力起壓撚死自己

試下拱背，應該會易啲用到胸發力

係
利申： 比Larry wheels笑過

6.5 kg 即係空bar 都推唔起？

認真 好絕望

真
笑個新手拎優越感

背先絕望屌 真係好撚難feel

背又應該要點搞

想問普遍支空bar係咪都約20kg?

推胸係唔應該夾實個背架
推胸係應該挺胸肩胛骨排放下沉，然後用力後旋鎖實，夾到實一實胸肌收縮空間係會減少左而且冇咁好感覺架

做住腳放櫈掌上壓先 如果瘦底 應該可以20下一組 做5組

你肌耐力不足 試下用遞減組方法囉 第一組最重 慢慢減落去 （如果唔需要減就唔減 講feel）

新手做啞鈴推胸會左搖右擺
因為你核心肌群唔夠強
可以做機黎加強返 又或者推輕d黎感受下

試下做蝴蝶機？

建議用輕重量/徒手做左先 先feel下個胸點發力 feel到喇習慣左就加重量train

最好每次train之前都做我上面講既先做 會好好多

背要有人係隔離指導先學到

送比你嘅樓主，千祈唔好聽人講要夾實個肩胛，會害左你個胸

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

食雞胸
午晚都食
做野即刻飲奶粉
驚爆瘡買植物提練無奶個d

如果你唔夾實肩胛骨都feel到推緊胸既話
我真係當你神咁拜

練大隻手先

同路人

呢個真

試下用cable做先 機同啞鈴難啲發力嫁

6.5kg其實新仔黎講ok la
操一兩年玩65kg 應該冇問題

一開波用機先

試下手唔好點用力

胸用力

有得揀一開頭唔好用db
Db會前黎左右跌仲會逐轉 兼顧咁多野之下係比較難去focus

試左smith machine先 做好d姿勢 再唔係做好掌上壓先

真係唔識咪去搵教練 識操同識教係兩樣野黎

我的確係喎係咪真係拜我？
微夾係需要，因為呢個係正常嘅肩胛位置，但係夾到實一實又真係冇必要喎
呢樣野我覺得同深蹲膝頭唔好過腳尖一樣，冇必要絕對跟足

本身真係好瘦....

D肥仔推幾下將舊贅肉拉番上去就

好學唔好

新手一定係掌上壓/機先
本身肌力都唔夠仲要啞鈴要識發力同平衡
新手咩都唔識最好用機安全d

睇個篇研究話 唔同重量做到力竭 一樣做到肌肥大
係大重量會提升力量

鎖肩胛係減少膊頭借力
唔鎖晒得阿 咪分d落個膊到 睇下做到幾時個肩關節收皮
唔好將你d個人經驗凌駕正確做法
你大隻做開識muscle control 企係到推都用到胸機tim

係，通常係20kg或45磅嘅bar

有無邊隻牌子介紹？
點睇bodylogix natural isolate?

做機啦

男朋友話要鎖背 加油

發現每個comment都有人負皮

你記錯喇，力歇唔力歇都會肌肥大，力歇唔需要每組都進行，最尾嗰組先力歇已經足夠
文章講應該著重訓練量，如果每組都力歇，越到後面就越冇力，次數同重量都會下降同減少，其實係應該前面幾組都差唔多力歇前一兩下就停，留返啲力係最尾嗰組做最大嘅重量同次數

講真 過來人 比返半年一年時間摸索下先 一係直接請coach, 但係coach只係可以指正到你動作，muscle 個feel點發力 依啲都係要時間 唔係講緊新手做幾個月就有 除非本身運動底另計 我自己就零運動開始 一開始都係吉bar都推唔穩 慢慢比時間你身體去適應重訓啦

鎖一定要夾先鎖到架咩？鎖實同穩守肩胛骨有好撚多肌肉參與囉，連肩胛前引嘅前鋸肌其實都應該將其參與在內，咁樣嘅肩胛先係最穩定最實

連登有啲仇gym人士

每日食夠體重X1.5既protein咪得囉
下下都拎雞胸肉出黎

沉肩係咩來？ btw我上網睇片啲人話挺胸就已經得 姐係腰同背之間個個位唔係掂到張櫈就已經OK

等自己唔會下意識用到肩既力

啲fd咁講

做掌上壓 每日100下

雞胸除左多protein最緊要係少肥 同埋佢吸收得慢，所以供應protein段時間長d

兩樣加埋就事半功倍

我食開vega 加拿大做

肩胛骨後旋背闊肌同下斜收縮就得，唔會有好大動作，因為坐企肩胛正常都係應該咁做，除非你旋前到好似鐘樓駝俠咁

唔該巴打先 不過其實睇唔明

做輕d等肌肉多d感覺
感受下個收縮感

其實落來個下會feel到左右胸側邊有拉扯既感覺係咪已經成功？ 但你話成個胸（中心位）個啲又無咩feel

做錯動作

企直或坐直，先挺胸，擺返正肩胛骨，然後雙手用力向下伸

如陣連feel都feel到單邊用力比較多，會好易練到大細波，解決方法就 建議如果真係繼續做bench press 練 就用眼望住覺得出細力d果邊胸，又或者做之前用機做單邊手先 等兩個胸都warm up左先

利申：試過大細波

其實一做左係咪要即飲奶粉 我朝早做 晚上先飲

搵個朋友陪你一齊練

每次做胸時叫佢放隻手指喺胸肌上面，會幫到你集中喺果度用力

推嗰下有feel試下拉長落嗰下既時間
慢慢就有feel
另外可以做下爆發力既掌上壓
姐係推起拍手掌嗰種
最後練返好個背
好多時都係圓肩問題

首先你識單邊6.5kg慢慢黎已經係好事(如果真係太瘦咁可能5kg 再好D)

純用文字好難教你....上youtube睇下人地做dumbell bench press之類好多都教得好好ge

其實岩岩開始練胸既話，玩掌上壓係好過做dumbell...如果做唔到一下掌上壓，咁就做膝跪式先。 巴打加油

推嗰下冇feel試下......

咁做個時 落來個下，胸既左右側有拉扯既感覺係咪已經做岩左？ 唔係胸既中心

放lin頭得唔得

每個人感覺唔同，好難話你知

想問下練胸係咪一定會漲左外側先
內側胸肌應該點練好？

用機做
沉肩鎖背
輕唔緊要
試咗姿勢啱先

新手舉到15lbs已經唔錯,我都係慢慢加磅上去
依加舉到45lbs啞鈴

咁巴打你係咩feel

我都發現

我都有呢個問題，做左幾次
推完個胸第日都冇痛，好似冇做過咁
睇完上面應該姿勢唔多啱/未夠肌肉

叫胸肌有參與到囉
感受度唔太大

瘦撚lm

其實增磅唔一定食雞胸
反而太少肥冇咁好

唔好咁快學果啲野

學邊啲野？

慢慢啦,一做就有feel咩

一邊手出岩力一邊手用錯左力

最理想係成個胸都有炸裂既感覺
不過慢慢
左右即係內胸外胸？

正常食得夠唔洗飲㗎
係有啲人正餐食唔夠蛋白質先要飲

掌上壓都好多花式，唔同既位做到8set再講

Pin 依個啦
反而要練背, Rhomboid, Scapula retraction
先可以有利胸部發力，做到最大Full range of motion

身既左右側 姐係手臂下面個到

鎖肩胛骨呀, 鎖咩胸

脂肪就脂肪啦,拉乜鬼贅肉

食多d野啦ching

10kg其實都係輕...
新手做下掌上壓打底先啦

越笑越顯得啲人幼智

一開波做上胸啟動左成個胸肌先，睇下有冇幫助

新手練胸最好動作真係掌上壓但好多人都覺得做掌上壓我不如係屋企做 我比錢去健身室 但係做可以係屋企做到嘅動作好白癡

岩岩開始練胸都feel唔到個胸 係練左一排先感覺到個胸有出過力 但其實果個感覺都唔係話好實在 除左動作要正確 仲要靠少少想象力

Gym room最普通果啲可以練胸同三頭肌果啲做將組一定有feel喎

你想練lin頭咪放lin頭

你本身肌肉細咪冇乜感覺，做幾個月應該會有

其實新手做唔到掌上壓

搭單問下

有冇巴打day1練完胸 day3先開始痛 day4先痛到仆街
同日操嘅三頭就好正常 day2就酸痛

我係feel 到一束肌肉由起點到終點都扯住

鎖咩胸 鎖背呀

贈你四字真言：
齊藤飛鳥

推背要鎖胸架

用錯力一定係 推個下用個胸同手紂發力 隻手放鬆咁推就得 手唔洗點用力 我都好瘦 一樣操到小突胸

唔使feel，要feel拎個錘仔打落去仲有feel

好多時新手係因為scap rom太少(都市人唔多唔少背肌都有毛病) 挺唔到胸出黎 咁緊係推極都feel唔到個胸
樓主做下push up plus, resistance band pull apart學下鎖scap係咩感覺先 練練下會挺胸挺得多左 (google以上動作啦)
同埋要練下個胸既mind-muscle connection 咁就會feel到個胸

utube 搵如何做第一下掌上壓
我都學緊

同樓主有同一個問題

同意，想當年都係咁樣走左好多冤枉路。

另外建議樓主操胸果陣可以做多左蝴蝶機先，熱靚個身，之後盡量用machine 或者smith 呢類有固定軌跡嘅去感受。

你有冇做夾胸?
夾胸一定有FEEL

講真而加呢到都係紙上談兵
最好真係搵個教練
有時真係唔慳得
有個專業教練教你會事半功倍
尤其你無基礎下

咁多負評大家就知道連登有幾多瘦鳩廢柴
我當年已經係瘦底 第一次做都可以25磅一邊啦

第一次做既重量？咁你又誇左d

得外胸感受到
外胸係最易有感受
慢慢練下

推胸就真係淨係用個胸咩大佬 你肯定你姿勢啱就得嫁啦

bench press 係做elbow extension shoulder horizontal add. scapula protrusion
夾背會增加感受度既原因就係故意唔做scapula protusion，比pectoral major做晒
咁做有好有唔好，好就係可以更加獨立訓練pectoral major，唔好就係違背左人體本身既動作模式，受傷既機率會比較大

就係正常飲食唔得先飲

本身我有漏斗胸
宜家外好明顯大過內
下胸練極都唔出

唔使理
姿勢正確就專注喺重量上
遲啲你就知味道

連登真係好L on9
我見佢都謙虛問
你班撚樣就企喺高地負評
cls

夾背

背唔識去做機都夠啦，最多機做就係背部，去到一個位你慢慢feel到d背肌感受度，先再慢慢去做其它，其實來來去去都係果幾個軌道，只係用機啞鈴定其它代替，同埋係咩角度咁解。

咁新手做得輕有咩問題?
靠笑鳩人做得輕拎成就感?

用唔到胸力

又食唔夠囉

拍條片嚟睇下先，再加上 做下 bench press

我覺得有時正視吓駝背依d姿勢問題可能仲好過去矯正推胸動作。
依家城市人基本上有用電腦既都駝背，根本d肌肉發炎既發炎，腫既腫，身體d位置咩黎咩斜，分分鐘脊椎側彎左自己都唔知

好多人有晒依d情況自己都唔知，仲走去做d大重量既訓練，到頭來又係物極必反。

我諗樓主肩胛骨上面果堆肌肉應該過緊，導致完全吸收唔到成個動作過程，而且我諗樓主應該有挺起背，但係無挺起胸椎同埋收肩胛，唔係無收起，而係收唔起

如果情況真係似咁，建議去睇睇物理治療或者搵d識既朋友幫你推放鬆返d肌肉，最緊要係正視埋係d咩日常習慣導致。

鎖肩胛骨 係咪姐係夾背 我試過夾到第2朝好似操完果個位咁 但平時都有練背拉果個位

樓主你手無力，不如操左二三頭先啦，操到有力先開始操胸，另外你睇下推胸個時膊頭有無向左前，即係好似d人寒背咁，如果有，你操幾耐都無用

係咪新手？

無力食creatine.
平日食雞蛋同雞胸

我都走過冤枉路 最尾發現姿勢唔啱 睇咗呢條片就改善咗好好多ching 可以用條阻力帶試吓感覺先

我手攰係前臂條血管位，有冇師兄可以教吓我

唔知你姿勢點 但記得推嘅時候唔好俾個膊頭前過個胸

新手做得輕無問題呀
我只係疑惑緊點解我當初瘦底第一次舉都有25磅一邊
但樓主得6.5kg咁誇張咋wo

做返100下掌上壓先
仲有力先算

咁你都算天生好撚大力 定係本身做開其他運動train到
我呢家1rm都就快過到100 好撚有動力

投完先絕望啦

一齊推初選link:

做下掌上壓先啦 傻9

jed

樓主我以前都係咁
睇你有無興趣知多啲？

唔該哂咁多位巴打
我會首先掌上壓做熟先再玩機FEEL下大家都好有心
可能真係本身胸肌太弱，我係個D可以見到一行一行排骨個D人
體脂比只係單位數...

反而好多人話背著感受度差我又冇依個情況
每次練背都好滿足

真羨幕
雖然望住自己靠後天努力追番過晒中學大力過我既人都好有滿足感
但有得揀都想贏在起跑線

不過又有一個題外話
本身如果真係咁瘦，係咪食野方面瘋狂少少都得?
意思係除左蛋白質要夠外，脂肪多D應該都冇咩問題?

好老實，女仔玩都10kg

出力果時谷胸

有無搵力威幫下手？

我係教練，之前係大場做，依家做freelance，有咩問題歡迎問我，TG：bf101010,問問題免費

呢個真
不過有恆心 keep 住train
好快去到50kg up

佢而家就係話隻手dominant左個動作 想問練大隻隻手又如何令佢有更好既pec contraction? 要個胸收縮得好唔係要手肘拉向medial咩？

差唔多啦

有d男仔 推350磅

同你一樣瘦底25磅開始，但見過排骨新手每邊十磅，每個人體質、目標唔同有咩咁誇張咁好疑惑

做嘅時候,唔好諗住推出去, 要諗
bring your elbow together

總有人細力㗎喎
唔關肌肉量 大唔大隻事

亦都唔關係咪新手事

有無諗過所謂意志力會令你受傷

閃痛半秒已經可以令你休息兩星期

根本都唔知有咩好笑
你啲咁既人 知唔知會搞到好多人唔敢做gym
就係驚比人笑

脹左先算熱左身

上連身 勿認真

你25lbs咪即係10kg一邊左右
有咩資格笑人啊7頭
為左果3.5kg笑人啊？

比你練一星期就厚三倍好無

咪係
果啲一開頭推25磅既係咪殘障人士？

如果做卧推感覺唔到胸有份發力參與既話

應該好大機會係你預備/做果時冇將背脊雞翼骨儘量向下收，收向下依個動作好重要，你一收個肩就會自然向下縮減少肩關節借力參與，下背都會自然挺直可以用核心同腳黎穩定，除左可以令胸更大程度參與外都可以避免肩關節同尾龍骨受傷，講真肩關節同前三角受傷好多時都係因為卧推唔適當

小小心得，雖則落杆起杆位置方法因人而異，但我鍾意落杆對lin頭，推時用胸既力推佢上去，要留意手臂距身大約呈45度，之後搵返個適合既握距，前臂最好保持直| |，除非力竭支杆有機會上唔返黎如果唔係前臂盡量唔好/ \咁樣

你可以搵個對你黎講中既重量試下個動作睇下個feeling同事後充血感係點試下先

推上胸 humerus要向鎖骨收 先操到上胸

前臂係同握力有關 你捉dumbbell捉得唔好就要用多餘既握力去穩定佢 前臂會好快攰 你試下上youtube搵下啲片check下自己dumbbell擺放手掌既位置啱唔啱

差唔多
平均成年男人單手100磅
講緊冇做運動果啲

根據樓主你嘅描述 係要食多啲 要食大少少個胃 要大大大提高卡路里。最緊要protein食夠 (1lbs食0.7-1.2g protein), 其次新手最正路食法都係carbs (面飯包蕃薯薯仔），fats新手黎講唔係太洗理住（當然唔好食咁多肉連住嘅脂肪，要good fat最簡單就peanut butter / nuts / 🥑. 比個數字你，100gram 熟雞胸 有33g protein, 當你150lbs 如果全部protein都係由雞胸嚟，就要500g熟雞胸（係好多），所以可以食下雞食下牛食下蛋去攞protein, 好多認真prep meal 嘅師兄一日食5-6餐 就係可以分散每一餐嘅份量食得冇咁辛苦同分散時間令到身體可以持續咁吸收 。所以多數冇meal prep開/新手個胃口無咁大/懶，蛋白粉係唔錯選擇去確保你當日蛋白質食得充足，亦都係點解人哋成日話食得夠就唔使飲粉。

簡單啲講就係 食啦 唔好驚食到變大肥仔 只有懶同亂食肥膩野又唔做運動先會肥 同埋你可以照鏡磅重睇住自己進度係點架嘛

鎖胸？

一開始試下平推先，沉肩好緊要，唔係要將背夾實，係要將肩夾向後同向下拉鎖實，如果發現推出去時膊頭會鬆開就再減下重量，大重量當然對胸肌好緊要，但姿勢正確係最重要。
慢慢黎，唔係要鬥大力
一開始可以用機，開下胸熱身下，用輕少少，做15-20下，感受一下充血感，再推啞鈴

做啞鈴推胸十分之好巴打加油

另外訓係度做平胸個感覺要拱起條腰

新手梗係做機先啦，練好d基本肌力同感受到先，我以前都係推左幾個月機先慢慢去練自由重量

非 但一邊胸有feel另一邊冇乜 睇下可唔可以改善

做Gym不嬲都係鬥舉得重
成班瘦撚自欺欺人
叫人唔好笑佢地
屌你哋班季候鳥
做幾日識唔好扮曬識嘢
一去到夏天成班傻狗扮識做gym

Ching好chill 平時係咪成日喺gym room屌鳩班瘦撚

10kg係22lbs咋 數神 25lbs係11.x kg喇 差成80%比你講到好撚少識唔識計百分差距？
同埋你文盲？邊撚度有笑過 好奇下點解咁輕又唔比？
Btw 25磅係當年 呢家過百都黎緊
如果你條廢鳩睇完覺得唔開心所以咁樣爆seed嘈鳩我既話我都可以同番你講聲sorry ge

笑死 上面屌人笑6.5kg輕係仆街 轉個頭又笑25磅係殘障
我係樓主睇見你咁樣真係爆血管喇

原來2條傻鳩假膠圍爐 笑死

呢個真 上面班傻鳩為左幫樓主護航假膠假到成個白痴仔咁
想幫樓主6.5kg護航 但隔2個cm就笑人舉25磅好廢 我係樓主真係唔知嬲定喊好呀有呢2條on9仔幫倒忙

E個真係唔明, 放鬆隻手又點用力將個DUMBBELL拎起

關食咩事
樓主擺明個form未練熟用晒手發力啦
個問題講緊係form同感受度

有啲人呢咋，個啞鈴握好實呢咁咪變咗隻手食力囉
輕輕抓住推上去就OK啦
心入面用個胸比力

上面啲師兄咁多種唔同方法
其實都冇錯 又唔係個個同一條腸出
每個人身體都唔同 冇話邊種一定啱
我自己建議推胸要意識係二頭夾個胸個下
唔係一味focus向上推

練到咁大隻比人屈係鬼仲絕望

想問下用左肩到格肋底接近胸個位發力, 岩唔岩

深蹲唔過腳尖嫁咩

樓主咪聽連燈仔鳩噏，跟教練最實際

[sosa香港啲教練

除左sell左識咩

sell人

香港好多教練都好有心教嘅，連鎖gym果啲就同sales冇分別

我都係新手
用dumbbell推我學得對新手係比較難
用夾胸機最易 水平推胸機都適合新手
最緊要全程挺胸沉肩後收

新手Lm

夾實背脊同挺胸 手拉低做
冇話啱啱啱 最緊要自己個胸有感受
你講緊個個位都有感受=做緊個個位
做個陣要有squeeze 既感就最好

我唔專業 大家交流下

我自己都係上youtube睇姐夫jeff 同埋kofgym

Emi wong個啲真係害撚死啲女人

squeeze 果下最有感覺

新手推唔起空bar好正常

推唔起咪推唔起
新手踏出第一步去試已經好好
千祈唔好一開始追重
一開始追重啲動作做錯晒
傷既會係自己

我比埋果2kg你啦搵到自豪感未啊

你鍾意啦7頭25磅好撚勁啊

柒撚左又係呢招
好奇樓主點解得6.5kg又唔得？ 我講25磅就叫刷自豪感？定係你覺得25磅好撚多？我就從來無話25磅多 事關我見大把新手一黎都推到30磅以上我就知自己有幾廢
唔似你條傻鳩唔肯接受自己廢 25磅咁撚輕都可以覺得人地係曬命

其實點樣鎖背？
如果冇鎖到會有咩後果
新手唔識